{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74562&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구고향의봄"
    },
    "text": "白頭山新兵教育大学楊口ペンションは入退室が可能な宿泊施設で、個別バーベキューと配達弾丸、渓谷、夏野菜を無料で提供しています。 周辺には楊口樹木園と杜陀淵があり、国土情報院中央天文台は車で30分の距離に位置しています。 この宿は4時から入室可能で、退室は2時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車や送迎サービスも可能で、キッチンやレストランがあるので簡単な調理や食事が可能です。 野菜は夏の家庭菜園で無料で利用でき、電子レンジや常備薬、基本の薬味も備えています。 バーベキューは炭とグリルをレンタルでき、予約後にご利用いただけます。 入室人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用も許可されません。 画像と実際の施設は異なる場合があり、紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊口ペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "楊口ペンションは白頭山新兵教育大学の近くにある宿泊施設で、個別バーベキューや配達弾丸、渓谷、夏野菜を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "楊口ペンションの周辺には楊口樹木園と杜陀淵があります。また、国土情報院中央天文台も車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "楊口ペンションのチェックインは4時から可能で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、楊口ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションには駐車場や送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、楊口ペンションには駐車場や送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションにはキッチンやレストランがありますか？",
            "answer": "はい、楊口ペンションにはキッチンやレストランがありますので、簡単な調理や食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、楊口ペンションではバーベキューができます。予約後に炭とグリルのレンタルが可能ですが、入室人数を超えたり、肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションではペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "楊口ペンションではペットの出入りと未成年者の利用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションの施設は写真と実際の施設が異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、楊口ペンションの施設は写真と実際の施設が異なる場合があります。また、紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションでは火災危険物質の使用やゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "楊口ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "楊口ペンションの料金や客室の変動について教えてください。",
            "answer": "楊口ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室の料金も変動する場合があります。また、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 622
    }
}